國難五金又比狗咬無人理？

唔比人做生意

Facebook live緊

呢d搵「義務」律師打啦

屌

黑社會收陀地

國難大把錢搵律師玩
比勇武留力做其他野

佢好似話每次開鋪都有律師一齊

啱啱先上過去

(勇武請入) 要全面升級應該學「五四運動」，抵抗紅色資本！

依家仲有冇開

有冇律師去左

俾班狗查緊

申請禁制令popo不得無事滋擾

深水埗要人

佢每次開舖都有律師

犀利！識搵律師旁住！

連儂牆 AIRDROP

915 915 915 915